今個冬天好似冇「霞」過啲白煙出黎

比翻個冬天我

自推

今年有冬天?

喺日本有
香港就黎變熱帶地區喇

上年新年凍到hihi但好撚正
今年冬天最凍都係u記外套搞掂

好似要低過十度先會有

有霞過

係某商場廁所吓過 凍撚到雪房咁

今年係外國試過

有霞過
打邊邊含住成著肥牛霞霞霞